[LOL] 技工到底點玩

小弟呢排轉玩上路
咁就聽個fd講話技工呢版好勁 咁就買左黎試
通常打線就放火燒人/清兵
個fd就教我升左放火先 第二就係限制走位果招
咁大技就用黎打團 因為有慢又夠遠距
打團打中3-4個就羸梗

但係我就成日打團俾人poke死 點解決好
連登有冇巴打main技工

用印度佬啦

玩開死神，幫你唔到

太易估
next

識唔識玩架,得一隻解得通

轉玩扑頭仔啦

求救

技工屌打邪鬼 但一遇到麥當娜/屁孩就gg

走位有問題

有冇解密? 技工即係邊隻

玩客家人啦 配埋新版符文秒人好爽

技工係依家meta畀貪官同埋屎撈人屌打
好難生存

其實技工對線唔強團戰亦一般
坦度唔夠三哥勁 傷害又及唔上大天二

技工要孖住食屎狗先勁

技工比心臟佬完美Counter
練橙皮仔啦

Mk妹幾刀ko

淨係睇得明 技工 食屎仔 麥當娜 係咩英

技工係咪講緊藍寶？
係我可以講下有乜幾巧

唔係鄂爾咩

鄂爾係鐵匠
藍寶係機器佬
我估樓豬咁諗咋吓